點解而家科技咁發達 send email都係有時差？

我有份文件要趕住send去日本 要6點前到

但佢話7點先收到 點解要send一個鐘？

唔可以用光纖send架咩？

搞到我畀大佬鬧咗我勁耐。。。

假膠

如果唔係，你香港時間2am send 去畀美國佬咪嘈醒人地？

同問，點解歐聯呢種賽事咁重大，班鬼佬要凌晨兩三點先踢？佢地唔眼訓咩

多數係 server 問題

either 你send出去的server delay，或者對方的server delay

就算香港send香港，都有機會delay幾個鐘

也又可能係樓主server出事喎

定樓主唔知香港utc +8, 日本 utc + 9

佢好能睇人哋reply 個time stamp 係人哋個 time zone 呀